係咪中左伏 有關兌美金上 巴打請教

***本內容回覆主題後才可瀏覽***

弱智

抵死

驚驚

你搵銀行，銀行一定會收，無銀行會唔收美金，不過你要預蝕少少手續費 匯率差價嗰啲

lm

事實上係用到
條友無呃你
再舊個款係左邊但係細人頭
個款先驚有無人收

收手，我扲過去入銀行，無問題
不過佢會驗多2驗

Google都有啦屌

?

都係錢 唔需要驚

東南亞用唔到，好多人唔收，美國本土就無問題，可以照用

得，不過好似唔係間間收，印象中渣打會收

匯豐收。不用擔心。
前幾日先存d舊美金入戶口。

櫃檯入？

外幣存款, 過幾日拎返出黎咪得囉
最多收提取手續費

無知一問 將港元戶口啲錢過晒美金戶口得唔得

Hsbc 都無atm 外幣存款。。
你係大客咪叫rm幫你搞。。唔係咪排counter..

得呀

得 !
一早轉咗一半錢去美金啦。

唔係counterfeit會收

屌丫 原來有新舊款

謝謝
不過我連外幣戶口都冇點搞
中銀就好似有 去中銀搞？

自投羅網

美國本土可以用
香港銀行都照收
所以冇事

樓主 我同你一樣蠢左
不過唔洗驚啦，銀行實會收返架，記得keep好張receipt
我之前由加拿大去美國用又巢又舊嘅$1去過入境佢都照收，冇事嘅

我諗放入去兩日後拎得返出嚟掛
兩個月難講啲

聽日試下可唔可以就咁換先

應該無事, 我之前都照入渣打, 佢都照收

大唔大量 係驚佢到時諸多阻撓

5000USD姐 應該唔係咩大數對銀行

hsbc 你係咪用理財戶口

預約定A分行 去B分行存入
再去返A分行拎出來

HSBC明智理財 係掛?
我開個時話做出糧戶口
中銀就有外匯寶賬戶 但未用過

如果你用明智
個儲蓄戶口已經係綜合貨幣
你可以試下撳轉帳
轉出揀明智理財港元儲蓄
轉入揀明智理財
你會見到唔同貨幣

做開銀行果邊你問我答 大頭都迷幻藍全世界都收 唔洗驚

哇 我見到
咁我呢家係咪櫃檯放舊錢入去 過兩日atm/櫃檯拎返